G20峰會：習近平主動握手 川普眉頭緊鎖

G20峰會今天（6月28日）在日本大阪開幕，各國領導人峰會合影的細節被曝光。網上傳出的視頻顯示，習近平滿臉笑容，主動上前與川普（特朗普）握手打招呼，而川普眉頭緊鎖，表情顯得有些嚴肅。

當地時間6月28日，在大阪G20峰會的合影時間，美國總統川普與中國國家主席習近平首次短暫握手寒暄。

美國之音發出的現場視頻顯示，習近平主動走到川普這裡來打招呼，兩人握手。川普眉頭緊鎖，對習說了幾句話，隨後習回到了自己的位置。

who...who a u